又係我，最簡單，要成功就要尻屎

你地怕咩？咪就係怕比人拉
警察又怕咩？咪就係怕死
你地唔識諗點爭取既咩？

上面兩句都已經講哂

機會無幾多次，睇你地識唔識把握捉實

利申，已上岸